叫人走可以，但可唔可以唔好下下都話人鬼？

下下都話人係鬼，勇武下次做嘢大家都只會覺得係鬼
咁樣對真係勇武嘅手足係好大不信任同打擊士氣
大家諗諗先講出口啦

今日和理非出黎撐，贏到盡啦，重唔走，托咩

叫人走ok 但唔走就係鬼呢啲說話都幾令人洩氣

成班蠢人留都唔係留金鐘啦 ， 有維園呢個集會場地你唔留,走去留係個容易比人攝鬼地方。

冇合理理由又會害到成個運動，明明用成個禮拜傾好咗有共識好今日和理非主場，憑乜野唔可以質疑?

唔割蓆，但唔好濫用!

冇話唔可以質疑喎希望大家唔好下下都話人係鬼啫
咁樣勇武以後都唔會放手做嘢

推